代Post 一位2012年10月1日南丫海難家屬

敬各位香港人，

當各位因爲「反送中」一事，大家將十月一日的文宣詮釋為「國殤」。

在此，我想提醒大家，今年是「2012年南丫海難」的第七年，希望大家不要忘記事件中不幸離世的39位死者。

或者大家對「南丫海難」一事已經漸漸淡忘，但事實上香港政府仍然欠着39位死者及他們的家屬一個公道。

當日就着「南丫海難」一事而成立的獨立調查委員會已完成調查，但是政府從來沒有將報告公開。到底真相為何，至今仍然是欲蓋彌彰，更沒有任何一個政府官員因此而被問責或承擔任何後果，死者被蒙上不白之冤而家屬欲知事情之前因後果亦是不得要領。

政府護短，大家在最近已經看得一清二楚，而事實上由「南丫海難」一事起，便已是赤裸裸的最佳示範。

或許你們對政府的不滿及失望始於今天，而我對香港政府的痛恨卻是由2012年開始。

今天你們爭取的，我比你們卻是多了一個訴求，但我只是希望你們在爭取訴求的同時，不要忘記「南丫海難」的死者和他們的家屬。

為讓你們能多了解「南丫海難」一事，請你們參考下面維基百科的鏈結或Google搜尋相關新聞。

一位南丫海難家屬

希望大家幫推

同時 五大訴求 缺一不可

同意，不可忘記南丫海難

對抗假新聞假資訊，你我有責
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

光復香港 時代革命

幫手推一推丫手足 大家香港人 幫幫自己人

推

push

光

復

唔公開 極可恥

P牌推空氣都推

毋忘南丫海難

香

港

時

冇忘記呀
2012年起每年都叫呢一日國殤

幫手推 P牌推唔到

代

革

五

大

訴

幫推
我印象中有個政府官好似最後瀨左野
但我從來唔知道份報告冇公開過
完成調查唔公開報告？
咩玩法？
同時請海難家屬節哀
我知講咩都唔會令你地唔再傷心難過
但我地香港人與你地一起

求

所以你重覺得獨立調查委員會有用?

其實從來冇忘記過
每年一到10.1都提自己咪撚再睇煙花

10.1港殤

幫推一下

各位繼續幫推 ！！

推車咁推

就算就算
林鄭真係成立獨立調查委員會查黑警都好
五大訴求，缺一不可
更加唔好比個調立委員會好似南丫島呢單野一樣，成立完就算

推
香港人唔會忘記架

Help push

Nd push

如果你係家屬。。。講下點解司法覆核申請睇報告

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

繼續推呀各位

俾多啲人見到

Fight for freedom, stand with Hong Kong

推 歷史不會被忘記

聽日有冇紀念活動

推！

大家唔好忘記啊！

推啊

同我推爆佢！！！！！

Push

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

我有朋友係親身經歷十一海難
朋友嘅父親連屍體都揾唔到
佢屋企成日都屌政府冇俾過合理交代佢地

國殤

幫推

推佢老母

P仔一推！

推 毋忘南丫海難